阿媽誤會我入左IVE

是咁的
今日我JUPAS放榜
我考得太好，但又怕呀媽周圍哂命
所以出左DSE成績都無同佢講咩分數
呀媽一生人既夢想我入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早起身上網check，呀媽係咁問我第幾志願，夠唔夠分, 可以入邊間U
我是但同呀媽講我去讀藥劑，
之後請入房訓覺(尋晚通頂睇波)

岩岩起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都死老豆咁既樣，呀爸呀媽叫哂佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
話要安慰我入左IVE

依個時候先知大撚獲
我其實係入左HKU讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港，得IVE有藥劑讀
所以呀媽以為我剩係入左IVE

屌你
呀媽仲問我弟時出黎係咪去藥房汁藥
我都唔知點答佢好...

解釋返好小事 不用開post

留番下個月先post啦

連基本溝通 解難 都有困難 咁都夠膽話入hku
收皮啦

0/10

新會然

好難留言 咁多潮文 跟唔上

好難受

agger ,jupas 都未放榜

有撚分別，讀藥劑邊間都乞食

7/10

未撚出jupas wo清

出左 你收唔到咩？

都係既